<h1>Flor de Lis - Sistema de Controle de Procedimentos</h1>

<h2>Resumo<h2>

Projeto de Trabalho de Conclusão de Curso na graduação em Análise e Desenvolvimento de Sistemas da Faculdade de Tecnologia SENAC Pelotas, sob a licença MIT.

<h2>Como utilizar o sistema</h2>

O sistema atual está hospedado, e disponivel através link: http://flordelis.xyz/flordelis/public/

Basta criar uma conta e acessar os cadastros disponíveis.